[FF] 如果今日白色小巴司機係自己人

結果應該好唔同